蘋果 CEO 庫克：中國疫情已受控 在華工廠逐步復工

中國大陸昨日新增 327 宗新型肺炎確診病例，是超過一個月以來最少新增病例一天。蘋果行政總裁庫克（Tim Cook）表示，蘋果在華工廠已逐步復工，惟未完全追上正常的生產水平。他對中國疫情緩和感到非常樂觀，認為當地疫情已經受控。

上月底，庫克曾表示，「武漢肺炎」為蘋果公司季度收入帶來不確定因素。他昨日接受《FOX Business》訪問時，表示對中國疫情感到「樂觀」(optimistic)，「我覺得中國已經控制疫情。你看那些（確診）數字，每天都在下降。」

庫克強調蘋果不止在華設廠，世界各地都有 iPhone 的生產線。他又稱，在情況許可下逐步恢復中國生產線的運作，「我們正在重開工廠，現已進入第三階段，但當然暫時不及正常情況的產量」。

截至昨日為止，中國大陸新型肺炎確診病例累計有7.8 萬宗，2700 多人死亡。

中肺炎都係死支那狗啫，關我撚事？
快啲開工啦

外商理撚得你啲確診數據係真定假，總之復到工有生產佢就得咖啦

Gay cook

死嘅又唔係美國人

You don’t say

當大潮流興逃離中国時
基曲仲擁抱中国
睇黎apple 前景......

其實真係唔太關佢事

今次我撐gay cock

咁老定？

話說apple幾時出5g iPhone
三星華為華碩好多都出哂

Iphone隨機附送武漢肺炎一份
正
開心過食出奇蛋你話係咪先

今鋪我撐佢
死嘅係支那狗姐

大公司來講，得Twitter係盟友

Facebook 算係中立

Google 同 Apple 都奶到仆街

啲機整出嚟都唔知有冇病毒

全對 你交唔到貨到時先小你

Gay cook話5G未普及唔會出

好想換新機買機送武漢肺炎諗起都抵

尋日跌咗6%今日要出嚟講吓嘢先得喇。

gay佬

到時部機會唔會有病毒架屌你

Facebook都係奶
個D奶共page、d藍屍成日講曱甴，投訴咗N次都唔ban。
係得ban咗點新聞幾次、香港G報1.0同一個黑衣人起底網先叫做少少嘢。

屌乜嘢？佢唔復工點二次爆發

Apple業績當然仲要過支那奴隸既人命
如果復工令到死亡率明顯提升，會買新機以示支持

仲有間tsla

Twitter真係最好 得閒report啲五毛tweet會話比我知remove，但 Facebook 最奶喎

齊來搶肺炎phone

豬閪バガ算係中立

支那人集體爆發 + 有新 iPhone 用

Win win

朱閪柏格都開始冇咁奶
果陣fb想入中國奶到雪雪聲

世事都給你看透

iPhone Coronavirus Pro Max

警暴post 自動ban post 禁share 都叫中立

同埋中立係即係見到乜都唔講唔做唔管理
只要你del過任何一方嘅政治post已經唔可以話中立

真 當年blackberry都係咁死

我就怕左唔會買iPhone，可能會有病毒！

你部機即時組裝既？

抵我繼續買你apple iphone
快撚啲復工啦仆街，唔係點支爆呀屌你老母臭閪

Push

冇事儿

想轉會了

Twitter 中立

Facebook 奶到仆街

Google 奶到仆街

Apple 奶到仆街

支克百格邊度中立
藍屍狗成日comment 打死黑衣人點report 都唔ban
中立?

歡迎復工
最好密密加班、萬人加班

真
唔知其他人屌乜

無中國市場
佢個業績就上唔到啦
商家佬係咁

5G都未普及 有5G手機都收唔到啦

復工啦屌 se2啊屌你老母

除左工會，仲有一個可行嘅方法
唔使驚有分歧

[反對與支持者請入] 進攻功能組别嘅Q&A

為左自身利益 麥都講得出

再者死既又唔係美國人同佢既員工

apple應該好快沒落

Gchi
快啲復工死多啲支那賤畜

支持復工 唔復工點死多啲支那畜

係，電話平板市場已經接近飽和，

開到 AirPods, Apple Watch 兩條大水喉算係咁，

同時 iPhone iPad 依然係同行最 top

我覺得jobs係佢嘅新產品會令你wow一聲
Gay cook就好識賺錢

岩la貨你死都死掂佢比我，理鳩你肺炎定發炎，你仆街死又唔係我

死嘅係中國人啫
要不是美國 中國人早就失業了

關佢咩事啫，死都係支那狗，係佢眼中一部電話仲值錢過支那人條命

啱呀～你唔開工我搵咩賣俾人呀
快撚啲返工啦！

D肺炎病毒可在存活一個月

即係趕貨機有機率

一早要復工啦 唔係班支那豬點交叉感染

死幾個支那仔重要，定蘋果高層d花紅重要啊?我係佢都識簡啦

買手機付送精美肺炎禮品一份

Trump trump話左搬去美國設廠，Tim cook呢d真係抵撚死

Gay cook係咪想再一步整死中國

gay cock: 拿 我信你個數字架喇 快d 復工啦

不過iPhone有得打藏文

買iphone送肺炎

如果生產到帶病毒iphone佢點算

係, 換個角度睇佢冇搞死APPLE 什至加強左APPLE 本身優勢 都係做得好既地方

屌你 d機係咪要全面消毒先出得貨

我其實係撐佢地復工，越早越好
根本月頭就應該復工。

an 自己柒...
如果an 好似 amd 咁出力跑。。。ios 死撚硬

真係臭佢地都要奶
俾人逐出
明知入中國市場係不可能的事
仲係咁叩頭
入到又點
支那人出咗國仲用緊百度地圖
大數據又幾時輪到你外資
蝕本生意

支持

唔關花紅事
有冇花紅 支那人都應該要死

傻閪 ifanboy先用iphone

幫襯 made in支那既 apple衰撚過籃絲

郭董未轉去墨西哥造囉

叫習種幫佢個女改中文名

幾年前apple個靈魂已經死咗

支那奴隸條命唔值錢

蘋果搬左d返去啦
黎緊仲搬去台灣 東南亞
屌還屌 咁撚多生產線一野搬到咩

又係播

明明就受控 都唔會有事 都唔知停咩工

Jobs死左之後所有智能電話都冇一樣野令到我wow啦 ipad pro我就真係wow啦

根本唔應該停工相信政府

入盒包膠 放兩個禮拜乜撚都死

復工都係死支那人apple都沒事

武漢肺炎爆到咁大陸出廠會無風險？
自啦你

助攻

Cook: 準時交貨！

Gay Cook
Sick play

se2來了

問題是到底 SARS CoV 2 在表面可以生存多久呢？

最簡單的答案是：我們不知道。不過，最新刊於 The Journal of Hospital Infection 的研究 [1] 就審視過去 22 份報告，發現可感染人類的冠狀病毒，包括 MERS 與 SARS 冠狀病毒，可在金屬、玻璃與塑膠等表面停留最短 5 分鐘，最長可達 9 日，相比之下流感病毒只能在表面逗留最多約 48 小時 [2]

Source: 立場

又真係唔太驚

好波
復工啦

因為佢終於知道支那係唔會比佢入到中國市場

肺炎iphone

復工只會加速擴散。。一個工人賺又唔多，但係中招就可能要花佢十年人工去醫去救

當連登死持續宣佈apple已死時
睇黎apple有排玩

下代都出啦

支那有微博用你fb托柒
Fb攞嚟比五毛宣傳共產主義咋ma

武肺iphone macbook

支持復工

快，好想用iphone 呀，快啲開返囇啲生產線
相信政府

Facebook中立

直接叫佢

曲 = cook

Cook完美展示 “誰理你們 死光最好”

Agger

唔該你快撚啲復工，我等咗你部SE2幾年

你啲勞工中唔中肺炎關我撚事

Facebook奶到雪雪聲喎青

好！

好呀
等睇仆街

支持真係讓玩
快撚啲開工 爆左都要同我開工你班低端人口

G持 繼續爆

就係jobs 留俾apple 的最後禮物， apple tim 只係不停消費人地留低的遺產

真係唔知邊個膠

快撚啲復工啦屌

美國想玩撚爆支那

Apple咁正都可以俾佢玩殘
呢條友都唔簡單

正 仲諗緊會唔會推遲？ 復工就好 又唔係我死 理撚得佢？

血iPhone

外國公司，吾會理中國人命，習總話ok,咪ok,又吾係美國人命，who care

叫親庫克嘅都無一個係好人

習主席話ok 架喎

死都唔關佢事 就算有事 都係支那保險賠錢

你點知會唔會噴左D 病毒落D PRODUCTS 度

wars phone

100萬員工GG, 支持

twitter唔算最好 佢企中立

every thing is stock price

啲工人中哂肺炎都唔關apple事

係, 手機平板市場飽和哂，間間公司係度玩D鏡頭......
事實上APPLE 呢幾年拎左好多好多專利, 有車, 有唔同手機技術, 有AR
佢地咁多資源，做好左準備，呢D都要長期來反映

當然我係討論緊一間公司運作上，產品體驗上，呢幾年IPHONE, IOS, MACBOOK KEYBOARD 係真係比以前差左唔少。但係客戶服務果D都KEEP到所以都仲OK接受到。iOS 係11 好撚柒，之後都OK番好多。IPHONE 就真係創新果方面唔夠高，但係時間證明左FACEID 既跨時代 (快,準, 失敗率低，什至最近有時帶住MASK 都仲解到)

其實snapdragon 都好落來。特別係855 呢一年
我某程度覺得SD 係溫度控制上做得比A CHIP 好
之前A10之後果兩三年APPLE 爆發得太勁，年年都爆升效能放出市面比人買，SNAPDRAGON 追得都幾辛苦下
A13睇得出開始放慢。唔搞咁多效能過量

準備集體感染了

兩三代內點都會有 好似果時i5 咁

跪求連尼住BAN撚曬TVB打手

有連燈仔係到，Apple 點會死呀

Tim Cov

支持全面復工

Apple: 咪搞亂我哋成個團隊出new product嘅schedule

係就快 我都幾想佢地開工 開工先可以加速大陸收皮
本人表示支持大陸全面復工

快撚D開工
死多D支那狗啦